{JTV}台版MHFG9 超難關-渴食吞龍

呢隻台灣CAPCOM直營

唔係代理

亦唔係騰信隻垃圾

月費制

PC：mycard 300點

PSN：300魔幣HKD70

直播

官網